有冇人識麥家瑜Keeva?

佢值得更多關注
可惜紅歌不紅人
雖然歌都唔算紅
得首殺死我的溫柔

其實仲有好多歌都幾好
不方便的真相

仲繼續存在？

唔見咗好耐啦
不過睇吓仲有冇記得

好得很

幾正

手機有3首佢既歌
給自己的命書，好得很同你果首

就係呢3首
唱到心坎中

次次hit一陣又收皮

殺死我的溫柔

石徑？

其實佢聲底唱功唔算突出
不過詞曲真係幫佢一把
林夕Xchristopher chak

係咪靠張敬軒紅

輪到你失眠時

好得很d詞好屈

係呀仲有呢首好正

識2首 殺死我的溫柔 給自己的命書

就係聽張敬軒嗰陣聽過
冇聽過佢其他歌

不方便的真相
殺死我的溫柔
好得很
輪到你失眠時

不方便的真相都係

給自己的命書

真係首首都正

不方便的真相好聽

好得很 好撚正

太著緊一般給欺壓

強硬去活得開心變成畢生信仰

超正嘅合唱歌

好似聽過下

推介不方便的真相同埋好得很
留意歌詞

N年前聽過殺死我的溫柔
依家聽返幾好聽呀

我自問 好得很

捨得將一切看得很平常

點解冇乜歌出

林夕寫得好「yoon痛」

要是個好人，偏不給我好的結果～

佢啲歌好正喎！

起跑線呢喂，好好聽喎，唔係主打就無人識好慘

鐘意不方便的真相

我諗好多人因為老麥而識佢呢首歌

好得很以前m記日播夜播

高估相戀的美感偏低估世界有幾多小丑當然失望

誰說過為情為愛高雅動聽

次次見親佢地兩個詞曲一組連我都feel到無氣
無首歌易唱
但首首高質都到仆街

咁佢而家仲係咪歌手黎？

望天光同終生女友都正

推

錯在你好人
已經12年前

其實點解以前m記要成日播

不方便的真相真係好屈
但係佢一年先得一首
最近個首同廢老唱
公司唔捧佢都冇計

佢最正呢首

m記洗腦歌

christopher chak寫俾佢個啲好撚正

多少的邂逅 籌備了 但是我心不對口

呢排聽番幾首
最鐘意都係呢首

幾好聽
不過十年都唔出一首歌

一日歌手, 一世都歌手
歌聲會流芳

終生女友

可能因為佢唔紅

上個月佢上左開電視教煮餸

每段情令人學會鬥爭本領 懷疑懷恨同步如絕配 太著緊一般給欺壓

d live 勁差 記得有個大學live 佢唱到甩哂咀

cabletv

利申晚晚睇

可能就係咁唔紅

你是個好人 好到慢性殺死我 我被你溫柔 傷到未能走出最初

好鍾意 好得很
唔覺得聲底唔好喎，係一把聽落去好舒服好清澈既聲，咬字又清晰又好聽，係一個好好既錄音室歌手
係差在唱live，當然佢啲hit歌係比較難唱既...但.....

好感動
原來咁多人識不方便的真相

聲底講出色又未到
不過真係唔差
加埋啲歌質素, 佢值得更多注意

幼未曾熱吻便嫵媚 只覺得戀愛是於溫泉中嬉戲

有無唱得好既live？
睇咗幾個都抄車

暫時樓上都係話佢炒live

不方便的真相
輪到你失眠時
好得很
我國
呢四首正！

細細個已經識呢首

係咪自己揞荷包出碟果個

真係?
好慘

當年日日係m記聽到好得很
佢公司包裝佢強勁唱功
但睇過佢live 簡直不堪入目
啲歌又無乜特色都係啲商業情愛歌
旋律同詞都無話好出色 唔紅都好正常

我反而覺得詞曲係唔錯
不過唔係最上口嗰隻
加上live 真係唔太掂
時也運也

誰說過為情為愛高雅動聽忘記了盡情換來任性
耗盡機心都只因好勝

病入膏肓

呢首經典

呢首Jimmy@Fabel 作曲
不過Fabel唱得仲好聽

妳約我會早到

石徑

透明人間

終生女友好好聽

給自己的命書
不方便的真相
殺死我的溫柔
好得很

電話都係呢幾首

唔係大面Bella咩

林夕啲詞世界級

呢首真係不得了單戀失戀都啱
A0到A100又係

D歌好聽 但把聲冇特色 樣又冇咩特別

不方便的真相 都十年了

歌好睇但Live mama

重點係最後

行出街同普通人冇分別

宜家聽歌呀

仲記得佢好得很個mv 搵晒佢公司D大佬同佢一齊拍
孫耀威 林德信 MR.

都冇用
紅唔到

係香港要賣樣架

所以真係好可惜

好歌應該多啲人識

環球捧人好似都唔差 見其他個D宣傳都好勁 點解..?

一年一首歌
幾年先出到半隻CD
一隻碟仲要唔係隻隻咁紅咁主打

上一轉大陸應該得既
睇下的士佬

唔好將佢同呢個比
好嘔心

係咪佢公司唔想理佢定佢自己揀

情感又來又回大家都見識得多
女友得你未改變過
難聽的忠言不用怕囉嗦

M記歌手

GEM

我估係公司
咁同埋星途都好講運
見到唔對路都唔放咁多資源啦
利申9up

樣靚又真係有料喎
清咁殘忍

環球而家係咪冇紅既女歌手Kary 都冇唱了
林德信呢D都唔知去左邊

gin lee

aga

你岩 但兒登仔踩到佢地底泥
香港就係太多兒登仔思想

咁我自己都唔太好GEM
不過客觀起碼live 都過得去

係喎 岩岩google左

我都好鍾意佢把聲 首首歌都好聽
唔紅唔緊要 幾時有新歌

我都唔太好GEM
但佢係好有才華 live都好好

離開咗環球啦

誰還要緊張 想開心的我笑得多頑強

幾鍾意佢
但幾年先一首歌

[url]

上面

Keep住有聽殺死我的溫柔

仲有好多連登仔聽緊

好撚好聽

佢屋企好似好有錢

記得有年有個商場show
其他歌手都幾多fans撐場
但見佢得3個。。。

我都聽過佢live，未算好好但佢live點都好過aga喎

這兩心堅守 十年長跑中
在最後一圈 聽哀鐘
年華已斷送 沒法再像往昔英勇

識佢係因為有集頭條新聞用咗佢首火滾
覺得首歌啲混音幾好
之後聽埋佢專輯其他歌
首首啲歌詞都好正

特別鍾意佢首透明人間 啲高音

不方便的真相難唱到癲

第一次聽 佢個Range都幾高

殺死我的溫柔係唱K必唱

麥當勞神曲好得很

啲詞

紅歌不紅人

林夕 x Christopher Chak啲歌多數畀天王天后唱(任我行/鍾無艷/搜神記/etc.)

環球畀首咁嘅歌佢，再喺老麥日播夜播都紅唔起，真係時也命也

其實好得很算hit

聽佢首終生女友覺得好正

個個都係

我都覺得正但好似唔hit

把聲其實唔錯喎

正呀

做歌手其實唔係話要好靚……但至少要有少少自己風格/Signature

我淨係識佢同張敬軒合唱嘅<石徑>

屌過
黑lin

佢啲歌又正樣都正
幾時出返嚟啊Keeva
推到Keeva回應

不過好似得1-2 次live

到時佢紅咗要多謝我

當年M記日日播先識
而家仲會Loop

冇計

可能始終個樣冇咁突岀

係正啊

幾洗腦

但keeva未回應啊

夕爺比親佢都係正野
不方便的真相、好得很、殺死我的溫柔
一聽就會三首連住聽

都唔知係咪唔好彩定點，同Mr同期出道，撞正果段時間興返band，跟住d資源就放哂比mr。
之後佢拍親邊個，就邊個紅，aga、果隊咩R&K（唔記得兩條女叫乜名）

不過佢真係好錫fans

紅歌唔紅人

有咩故仔聽?

咁真係幾好喎

最鍾意呢首同佩槍的茱麗葉

Literally 識..
使唔使話俾佢知連登有post..

Keeva 仲唔上水？

第一代m記駐場女歌手

終生女友呢

Push